仲有半個月暑假就完啦

有冇巴絲打可以幫我做暑期作業

又可以係感情台攞出黎講

廿蚊幫你做數學

十八蚊

no